{
  "Price:": "价格:",
  "Allocation:": "分配:",
  "Lock-up Period:": "锁定期:",
  "Start Date:": "开始日期:",
  "End Date:": "结束日期:",
  "Limit:": "限制:",
  "Unlock Wallet": "解开钱包",
  "Participate": "参加",
  "Not available yet": "还不可用",
  "Private Sale": "私人销售",
  "Presale": "预售",
  "Community Presale": "社区预售",
  "ELP Private Sale Introduction": "ELP 私募介绍",
  "User will be distributed with Temporary Nature Token (tNature) that can be redeemed for Nature Token ($Nature). $Nature will be distributed during Listing. User must placed tNature in our Nature Conversion Smart Contract to convert.": "用户将获得可兑换 tNature代币的临时($Nature)代币 。 $Nature代币将在上市期间分发。用户必须将 tNature 放入我们的Nature转换智能合约中才能转换.",
  "Balance": " 余额",
  "Token Disbursement Details": "代币支付详情",
  "Click Here": "点击这里",
  "Total Allocation": "总分配",
  "Allocation Remaining": "分配剩余",
  "Sale ended": "销售结束",
  "Each Nature token price at $0.4": "每个 Nature 代币价格为 0.4 美元",
  "Each Nature token price at $0.5": "每个 Nature 代币价格为 0.5 美元",
  "Buy tokens": "购买代币",
  "Sold out": "售罄",
  "Purchasing": "购买",
  "Approving": "批准",
  "Approve USDT": "批准USDT",
  "Enter amount token to purchase": "请输入要购买的代币数额",
  "Note: Every bulk of purchase is 100, for the next purchase is 200 and subsequencingly is 300": "请注意:每批购买量为100,下一次购买量将为200。如果连续购买将为300",
  "Confirm": "确认",
  "Receive ELP NFT art before launch": "在发布前接收 ELP NFT 艺术",
  "Receive tNature Tokens": "接收 tNature 代币",
  "ELP Pre-sales Introduction": "ELP 售前介绍",
  "Sale will start on": "销售将开始",
  "Register": "注册",
  "home": "首页",
  "sponsorTree": "推荐图",
  "transactionHistory": "交易记录",
  "referralLink": "推荐链接",
  "pleaseRegisterYouhaveNoRegisteredYet": "请注册,您还未注册",
  "register": "注册",
  "Price": "价钱",
  "Volume": "供应量",
  "Connect": "连接",
  "MLON Purchased": "已购买 MLON",
  "USDT Earned": "赚取的 USDT",
  "Daily USDT Amount": "每日USDT金额",
  "Buy": "买",
  "Enter USDT amount (in Blocks of 100)": "输入 USDT 金额(以 100 为单位)",
  "Please enter at least 100 USDT and blocks of 100": "请输入至少 100 USDT并且以100为单位",
  "You will get": "你会获取",
  "Please register, you have not registered yet": "请注册,您还未注册",
  "System detected that you have not registered yet and you have no referral code or incorrect referral code. Please get a referral link from the company.": "系统检测到您尚未注册,您没有推荐码或推荐码不正确.请从公司获取推荐链接.",
  "Transactions History": "交易记录",
  "to wallet": "到钱包",
  "amount": "数量",
  "description": "详情",
  "type": "类型",
  "date": "日期",
  "time": "时间",
  "Referred By": "由......推荐",
  "Your wallet": "您的钱包",
  "View on": "查看",
  "Logout": "登出",
  "Copy Address": "复制地址",
  "Leadership %": "领导 %",
  "Wallet Address": "钱包地址",
  "Referral Code": "推荐代码",
  "Level": "代数",
  "Sponsor List": "推荐图",
  "Total user": "总用户数",
  "Referral link": "推荐链接",
  "REFERRAL LINK": "推荐链接",
  "Click to Copy": "复制",
  "Overview": "主页",
  "Please try again": "请稍后再试",
  "Token Purchase successful": "代币购买成功",
  "Internal Server Error": "内部服务器错误",
  "Purchase": "购买",
  "Token Purchase failed": "代币购买失败",
  "Please refresh": "请刷新",
  "Copied successfully": "复制成功",
  "Your referral code": "您的推荐码",
  "Register Successful": "注册成功",
  "Register Failed": "注册失败",
  "We are seeking to raise $9 million via this round of Pre-Sales to enable higher quality development and marketing of Monopolon to the community.": "我们正在寻求通过这一轮预售筹集 900 万美元，以实现 Monopolon 更高质量的开发和社区营销。",
  "The Monopolon envision ourselves to bring back the simple dice roll game that we had grown up with, combining the Play-To-Earn model and integrating the system with exclusive NFTs usable in-game. Creating a long-term sustainable game ecosystem Turning Virtual Into Reality and a chance to grow from Rags-to-Riches!": "Monopolon 设想自己带回我们从小就玩的简单的掷骰子游戏，结合 Play-To-Earn 模型并将系统与游戏中可用的独家 NFT 集成。创建一个长期可持续的游戏生态系统将虚拟变为现实，并有机会从白手起家成长为致富！",
  "MLON is the main currency of Monopolon which allows players to purchase NFT characters in order to participate in the game. Before official launch MONOPOLON will be taking 1% of total MLON supply to be doing Pre-Sales. MLON will be listing at $1.00 at launch. A total of 20,000,000 tokens will be breakdown into white-listed Pre-Sales at $0.40 and private sales at $0.50.": "MLON 是 Monopolon 的主要货币，允许玩家购买 NFT 角色以参与游戏。在正式推出之前，MONOPOLON 将占 MLON 总供应量的 1% 进行预售。 MLON 将在发布时以 1.00 美元的价格上市。总共 20,000,000 个代币将分为 0.40 美元的白名单预售和 0.50 美元的私人销售。",

  "Success": "成功",
  "Error Occurred": "发生错误",
  "Fetching NFTs": "抓取 NFTs",
  "Select Character": "选择字符",
  "You do not have any NFT Tokens. Please Purchase at": "您没有任何 NFT 代币",
  "Change Camera": "切换镜头",
  "rolling": "滚动...",
  "roll": "卷",
  "Grid Info": "网格信息",
  "rewards": "奖励",
  "Received Tokens": "您已收到 ",
  "View Transaction": "在 BSC 扫描处查看交易",
  "close": "关闭",
  "tokens": "代币",
  
  "100": "100",
  "200": "200",
  "300": "300",
  "Approved": "转让批准"
}
